# TP_et_TD

# Plusieurs sujets de TP et de TD à proposer en formation. 

Il s'agit de proposer aux etudiants differents TP et TD afin de faire face à des environnements GNU/Linux de type entreprise.

Certains disposent de solutions  (private).